屌你老母 3台fup後限速

簽個陣就呃鳩你任用
點知得頭5gb 正常少少
一過fup 同smt個88 2mp一樣

用得3就預左啦